次次都係左膠累事，次次都話不分化……

連登仔，你地仲要犧牲幾多人先訓醒

先肯承認左膠唔係同路人？

你地再縱容左膠，只會令到前線心灰意冷

我一開始已經話左膠根本係扮，其實係維穩臥底黎。而家你地班連登仔肯信未？

出賣我地

嬲。

善用起底功能

左膠=藍
基本常識

一日不解決左膠累事問題

一日只會有前線畀佢地累死

你地班撚樣唔好再掩耳盜鈴！

定係你本身係鬼，想籍「不分化」去掩護間諜？

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

終於知道政府宜加打緊咩牌

唔認同個啲係左膠 佢地只係唔想有人要背負埋殺人之罪
而且有人死咗 文宣會好難解畫

又要做雞又要拎貞節牌坊

又要贏極權又要拎光環

好嘔心

殺左佢可以點樣幫助我地贏到極權
答我

你放生佢，你對得住斷腿、殘廢既女手足？

社民連屢次篤灰
社民連陶君行支持無限單程證,支持大陸人排公屋

左膠不嬲有古怪

邊有放生佢 頭都爆晒啦喎
我唔信女手足要想攞埋佢條命
唔好代表佢講野

出面已經有人話個的士佬包紮好就出院。

可憐女手足咁就一世殘廢。

你於心何忍！

走啦 屌你

唔洗講咁多
你去做囉

邊個做你唔使問，你只需要唔好阻膠就得

似你係鬼 帶頭想分化wo

邊個累事，大家有眼見。自己諗。

咁你咪膠少陣囉
我唔會過問邊個去做
只係你係咁叫人去做好撚不負責任

記住不分化
部分勇武手足可以先隔開阻膠
帶埋一邊好好勸解
另一部分進行正當自衛

明明有人做緊，阻膠走出黎阻膠又對得住受害人？

推 左膠即割

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

阻膠從來唔係同路人 冇分化過

低級分化撚

左膠唔廢香港一早有民主啦

講撚左9萬幾次
左膠係敵人！係敵人！係敵人啊

阻神獸, 一定係鬼
講真前線仲未敢打死人, 阻乜春

幾時阻住
你打飛機打上腦

勿舉美國旗啊

拉

香港人係真係覺得俾人車斷腳
俾人斬到終身殘廢
俾人輪姦
俾人射到終身睇唔到野
俾人殺都唔當係d咩架喎

左膠係 唔係藍唔係黃,
綠色和平 greenpeace

俾錯負評

（笑死）

防暴綠？

寧割左膠，不割前線！

警世：縱容阻膠只會連累其他人。

BLOCKED